究竟乜撚嘢係太子女？

平時會叫老細個仔做太子爺 個女做太子女
但係太子唔係講男性架咩？
點解唔索性叫太子 公主就算
太子女依個term究竟點嚟

太子=繼位

住太子既女仔

女兄弟

Mk仔個家姐

舊時家業通常都係傳男不傳女，通常家族既生意只會傳比男仔，所以有太子既稱呼。
但後來社會轉變，都無話分男女，大家都可以繼承屋企盤生意，所以慢慢就加個女字係太子後面，就成為依家常見既太子女稱呼。

男姑娘

咁有啲人講女Miss 男阿sir又點解釋

mk妹啲同類囉
不過佢地眾係太子果頭多啲咁

關你撚事，你咪得個睇字